[高手過招]#陳穎欣 倪晨曦 陳嘉倩 文詠珊 陳瀅 李靜儀 18-19 LIHKG香港超級女神聯賽第十輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

沈卓盈 : 陳嘉倩
杜小喬 : 陳穎欣@SG
麥明詩 : 謝安琪
陳法拉 : 鄧麗欣
倪晨曦 : 文詠珊
林嘉欣 : 張曦雯
苟芸慧 : 馮盈盈
李佳芯 : 陳瀅
朱千雪 : 李靜儀@SG

超聯第九輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港超級女神聯賽第十輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-10-27 12am-10pm

(10)沈卓盈vs陳嘉倩(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:02am-10:02pm

(16)杜小喬vs陳穎欣@SG(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:04am-10:04pm

(13)麥明詩vs謝安琪(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:06am-10:06pm

(2)陳法拉vs鄧麗欣(9)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:08am-10:08pm

(5)倪晨曦vs文詠珊(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:10am-10:10pm

(12)林嘉欣vs張曦雯(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:12am-10:12pm

(3)苟芸慧vs馮盈盈(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:14am-10:14pm

(1)李佳芯vs陳瀅(11)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-10-27 12:16am-10:16pm

(6)朱千雪vs李靜儀@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪超聯賽程

11.

2018-11-3

張曦雯 : 苟芸慧
陳瀅 : 倪晨曦
鄧麗欣 : 李佳芯
李靜儀@SG : 杜小喬
馮盈盈 : 陳法拉
文詠珊 : 麥明詩
陳嘉倩 : 林嘉欣
謝安琪 : 朱千雪
陳穎欣@SG : 沈卓盈

12.

2018-11-10

林嘉欣 : 謝安琪
李佳芯 : 文詠珊
杜小喬 : 張曦雯
麥明詩 : 陳瀅
陳法拉 : 倪晨曦
苟芸慧 : 鄧麗欣
陳穎欣@SG : 陳嘉倩
沈卓盈 : 李靜儀@SG
朱千雪 : 馮盈盈

13.

2018-11-24

陳瀅 : 陳法拉
鄧麗欣 : 麥明詩
李靜儀@SG : 陳穎欣@SG
馮盈盈 : 林嘉欣
倪晨曦 : 李佳芯
文詠珊 : 朱千雪
陳嘉倩 : 杜小喬
謝安琪 : 苟芸慧
張曦雯 : 沈卓盈

14.

2018-12-1

陳穎欣@SG : 馮盈盈
杜小喬 : 陳瀅
麥明詩 : 李靜儀@SG
陳法拉 : 李佳芯
陳嘉倩 : 張曦雯
林嘉欣 : 倪晨曦
苟芸慧 : 文詠珊
沈卓盈 : 謝安琪
朱千雪 : 鄧麗欣

15.

2018-12-8

陳瀅 : 朱千雪
鄧麗欣 : 林嘉欣
李靜儀@SG : 陳嘉倩
馮盈盈 : 沈卓盈
倪晨曦 : 苟芸慧
李佳芯 : 麥明詩
謝安琪 : 杜小喬
張曦雯 : 陳穎欣@SG
文詠珊 : 陳法拉

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

話時話,四組榜首都係學是學非出身
TVB又贏

女神聯賽試過打和未

其實和過下咁

其他組

推

陳瀅